[唐姨風暴］37歲唐詩詠童心未泯大曬發花癲米奇造型！！！

she is黑心濕尻婆

37詠

老女人

有無人覺得唐姨睇睇下有幾分似陳欣健？

5覺

（37歲）

醜老女人走開

好靚女。。。